14-36 16-08 16-12 ssh-keygen -t rsa 16-38   18-05  Aug_02_11-25

Листинг 1.1: Установка Rails с определённым номером версии.

$ gem install rails -v 4.2.2
rvm use ruby 2.2.4
Листинг 3.3: Улучшенный файл README для учебного приложения.  12-24git commit -am "Improve the README"

# Ruby on Rails Tutorial: sample application

Это учебное приложение для


Листинг 1.1: Установка Rails с определённым номером версии.

$ gem install rails -v 4.2.2
rvm use ruby 2.2.4
bundle install --without production
$ bundle update
----
#  git config --global user.name "myname"
  git config --global user.name "petrenko"

#git config --global user.email myname@mymail.ru
#git config --global user.email myname@mymail.ru
-----
git config --global user.email sergpetrenko471@gmail.com
git config --global user.name "petrenko"


sergpetrenko471@gmail.com
А посмотреть список текущих настроек можно командой

git config --list
---
 git init
$ git add -A
$ git commit -m "Initialize repository"
git mv README.rdoc README.md
#git remote add origin git@bitbucket.org:<username>/sample_app.git  09-13

git remote add origin git@bitbucket.org:petrenko20/sample_app.git
git push -u origin --all # впервые отправляем репозиторий

     on git:  sample_app  sergpetrenko471@gmail.com
git remote add origin git@bitbucket.org:petrenko20/sample_app.git
--------14-13
gmail.com     petrenkoserg549       petreserg3   pwd  :awning2020
-----
serg2020@tutanota.com     pR52#345?s pR52#345?s5  cc0a9e1531bfb785ee555b549a205164fb73a947782d3d0e3a6d649787cc3ceb
------- 
Bucket  petrov   pwd  :petrov2020  username :petrov1952
---
git config --global user.name "petrov1952"
git config --global user.email serg2020@tutanota.com
-------
git init
git add -A
git remote add origin git@bitbucket.org:petrov2020/library20.git

git mv README.rdoc README.md
git commit -a -m "Improve the README file"
git checkout master
git merge modify-README
git remote add origin git@bitbucket.org:petrov1952/library20.git

sf@Nout02:~/library20$ git commit -a
sf@Nout02:~/library20$ git remote -v
git remote add origin git@bitbucket.org:petrov2020/library20.git
------july 30
git remote add origin git@bitbucket.org:petrov1952/library20.git
-----18-16



